\begin{song}[remember-chords]{title={Zvezdice bele –Vlado Kreslin}}

\begin{kitica}
C                G       Am    \\
Zvezdice bele se razporedijo, \\
   C                  G              Am   \\
pripravijo vse pred nočjo. \\
     F              C            Dm \\
Vozove napolnijo, vel'ke in male, \\
      C         G                    Am \\
jih dajo na Rimsko ste-zo. \\
G \\
Kaj je to kar tam se skriva \\
    F                               G \\
v belih pikah nad go-ro.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Zvezdice bele usodo razprejo nam \\
daleč čez črno ne-bo. \\
Strelci, vodnarji, device in ovni \\
mežikajo noč za nočjo. \\
Kaj je to kar tam se skriva \\
v belih pikah nad goro?  \\
                     C F        G             C   \\
tam nad goro,     tam nad vo-do. \\
F       G      C \\
Tam bele pike na zemljo \\
F      G         \\
črno padajo.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Kaj je to kar tam se skriva \\
v belih pikah nad go-ro?
\end{kitica}

\begin{kitica}
Zvezdice bele skoz prste polzijo \\
dokler ne opeša oko. \\
Strelci, vodnarji, device in ovni \\
povejo december al maj. \\
Povejo začetek al kraj.
\end{kitica}

\end{song}
